《厲害了我的國》也吃河蟹 騰訊全面緊急停播

〔即時新聞／綜合報導〕吹捧中國領導人習近平政績的紀錄片《厲害了，我的國》中外評價兩極，網友爆料，中國網路龍頭騰訊公司今天收到公文，被要求將該片在所有商業影片網站全面緊急停播，不少中國網友聞訊立即聯想到美中貿易戰，酸說「可能要改成《厲害了，美國》再重新上映」。
在微博上擁有70多萬粉絲的知名綜藝博主「李勇Leon」剛剛轉貼一則消息，指深圳騰訊公司今天收到來自中共中央宣傳部的公文，表示「為營造和諧有序的網路播出環境」，要求騰訊將電影《厲害了，我的國》在所有商業影片網站緊急下架，具體上線時間另行通知。
消息傳出後引發熱論，中國網友們紛紛留言酸說「營造和諧有序的網路播出環境，這不明擺著吃河蟹了嗎」、「這下當真厲害了」、「被打臉了」、「可能要改成《厲害了，美國》再重新上映吧」，也有人留言呼籲網友們注意發言，暗示相關言論恐已踩線，可能會遭有心人舉報而被法辦。

冇得一路睇一路打飛機啦

成龍推介完就仆街

厲害了，美國

又中！！！

柒到啪啪聲

與其吹捧，不如實事求是

點解可以連黨認證既戲都推到仆街?

河蟹呢方面真係厲害了我的國

勁

唔知點解係咁笑

厲害了 美帝

原因係因為電視要播谷收視

今天中午12:30，
《厉害了，我的国》在财经频道首播。
错过的小伙伴也不要急~
4月21日（周六）10:20
4月22日（周日）13:30
周末两场精彩放送，
财经频道等着大家！

小编也得到最新消息，《厉害了，我的国》电影还将陆续在我台综合频道、中文国际频
道和纪录频道播出

排播表如下：

综合频道：4月26日（周四）22:30档；

中文国际频道（亚洲版）：4月19日（周四）9:00档；

中文国际频道（欧洲版）：4月19日（周四）1:30档，即伦敦时间4月18日17:30档；

中文国际频道（美洲版）：4月19日（周四）9:00档，即美国东部时间4月18日20:00档
、美国西部时间4月18日17:00档；

纪录频道：4月22日（周日）22:00档

另外，从4月20号起，
电影将陆续在各大地方卫视播出
敬请期待！

厲害了 侵侵

數字
可以整出嚟㗎嘛

我唔明 對於一個造假大國黎講
收視佢話幾多就幾多架啦

又唔係牽涉到股市咁龐大既數據
只要唔係凌晨4點時段 唔太過份 佢作到超過50%既開住 好似睇雪花都得姐

改做「厲害了，我的侵」

可能連習總都覺得柒左

「可能要改成《厲害了，美國》再重新上映吧」

厲害了 成龍